(台灣第一)有冇人覺得Dewi屈機過晒所有女

個D乜春野豆花妹, 楊丞琳, 林依晨個D全撚部都係垃圾

DEWI 世界第一

死魚呢

小予全盛時期一定贏dewi

大元

點呀樓主講兩句啦
你覺得人地個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀

死魚魚中學個陣j 到出血

小予sure

佢d家姐細妹都好高質
痴撚線

不如我地....

做愛lo~

屌